將啲衫褲同被鋪晾出街嘅人到底係咩心態？

每次見到啲人將啲衫褲被單放出街晾乾就覺得好污糟
周街啲人都可以摸到，然後仲要拎返屋企當被（琴）

唔講有冇人摸
佢地鋪係D斜坡/健身野上面都唔知幾多汗幾多人踩過
洗乾淨咁樣拎出去擺個腦唔知咩構造

好想知佢地個腦諗乜

hk style你識條鐵咩